# Aula 01



## Exercicios

- Adicione cor aos elementos de acordo com `id` de cada.
- Implemente um contador incrementando e decrementando no arquivo contador.js

### Bibliografia

https://www.w3schools.com/js/js_htmldom.asp


